聖誕節 減少消費

場運動未完嫁！！！

要經濟攬炒，一定要減少內部消息

29 號black Friday, 要買嘢就快手買

餐飲優先黃店

下年失業率要上到3.6

中銀的存款快轉走，買美股，轉走強積金

黃色經濟圈要擴大, 發展要更快

中共政府唔想理大家，就要佢處理埋經濟問題

攬抄

聖誕消費都係商家佬諗出黎，慳返D 仲好

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！